兔子🐰寫信給Ellen Degeneres(深受歡迎美國Talk Show)🌟🌟

請大家幫忙在video 下面的連結簽署請願書，只需要按一個掣，不需要做任何其他東西。😊

簽左

兔子好掛住主人：

當兔子側面看某東西就代表正面看某東西。兔子也有遠視。兔子正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度。牠們只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。